女朋友同屋企人去旅行，但同第二個男仔plan行程

代表咩

帽事嘅
可能係親戚呢

個男仔可能之前去過，幫你女友手啫

個男仔做旅行社有折姐

帽事既，個男仔咁岩去同一個地點、同一班機、又住對面房，大家討論下姐

又護眼

帽事㗎

等睇樓主開post問女朋友俾佢中出，而家有咗點算

好正常姐

入到呢個post 對眼好舒服呀！